替陳母與彥霖做親子鑑定 化驗師供稱 DNA 吻合證母女關係

職訓局青年學院 15 歲女生陳彥霖，去年 9 月赤裸浮屍油塘海面，死因裁判法庭今日（1 日）繼續研訊。陳母何姵誼的身份一直備受爭議，政府化驗師衛永剛表示，今年 7 月為何姵誼及彥霖進行親子鑑定，結果顯示兩人 DNA 吻合，有強烈證據（strong evidence）證明兩人為母女關係。

另外，他在死者陰道發現血跡但沒有精液，血跡中的 DNA 亦屬死者本人。

「另外，他在死者陰道發現血跡但沒有精液，血跡中的 DNA 亦屬死者本人。」

咁係M到定咩事

黑X棍???

真係慘死左個女仲要俾班黃屍人渣係咁攻擊

兩種可能
1. M到
2. 俾人戴套強姦破咗處

法醫報告話處女膜無破損
但都有其他機會出現血跡
例如刑求或者傷口血液入咗去